點解買完新喼要拎住返屋企？

呢個現象見過好多次，買完大大個29吋喼，要將佢離地拎住黎行，成個情景真係好on9 ，莫非要正式用時先可以掂地？

處女情意結

我就算放哂野
有時行過d 會好嘈既地 都會抽起佢
當然勁重就冇計

拖喼行街路震到手到痺
空喼又唔重
咁不如攞起佢啦

我通常用個舊gip 入住個新gip 先敢拎番屋企

我通常用個超舊gip 入住個舊gip 再用舊gip 入住個新gip 先敢拎番屋企

咁點換個大d既gip

咁你要越買越細

廢事騷擾到人 美德黎

咩邏輯

我覺得係你冇腦多啲喎

永遠同第三個一樣size咪得

姐係要keep 住個最大既

有無呢隻聖衣喼買
應該幾正